其實五毛list都幾好

但唔撚係蔣狗式屈毛囉
明白個list當中有部份會員真係有陣五毛味
不過據我所知有啲真係開個post屌下你個list 之後就變左五毛
個list存在既目的係好
但絕對唔應該成為你地批鬥批評你地既人嘅工具囉
多謝大家

我撐港獨架

你入了 gg

諗起蔣狗嗰陣最中意講“又一隻”

樓主入硬
再見

跟住起我底見我喺波po存在過 會變波台狗
之後因為連衛兵認為波台狗=五毛 批評我者=五毛
所以我就係五毛 who cares

你遲左
呢幾日講緊金鋼棒已經有好多唔同台既手足入左list
you will never walk alone

每當見到每個reply都有一負評
我就知道濕唔知乜春已經入左黎

呢個3d

我send比神父架

濕鳩illy?好似係咁串 如果係我認識嗰個 佢應該係輸到精神失常姐
早幾個月逢賽馬日佢都出水 嘩佢老味出十隻隨時中得一隻

濕鳩塞鷗啊
佢每次回完post都會比個正評自己
然後逐個反佢既reply比負評

無留意
我只係知個list嗰種on9程度係連登有史以嚟無人匹敵
仲要有人屌返啲會員因為有五毛所以先要開個list 我屌你啦 你個list係乜鳩人都加喎 屈毛屈到出曬面 你唔比係整list嗰個特登搞分化

而家呢個唔可信，d假膠玩野

佢而家整個post出黎又想屈人成個台
痴線少陣啦

個LIST有咩用 你上開CC台自然知邊D五毛
就算唔知 你自己唔識分析邊D係架咩
要用五毛list根本就係當連登仔弱智

捆綁式銷售

我地唔好講咁多野呀 一陣見我地食飽飯無屎屙喺道吹水式屌佢地 又會我地兩個三唔識七既係五毛

我怕佢老母
我地成班人

點解我入左list , 而家先知

我做錯d 咩

講真個句佢地咁多時間上連登捉毛倒不如幫下民族黨，得閒落街擺下街站仲好過
連登明明一開壇個陣仲有post係認真討論點樣獨立
但係而家得返堆打飛機post真係唔知佢地想點

家陣佢仲驚過我地啦
咁耐都未回應 call咗佢成千個reply 就揀幾個無關痛癢嘅黎覆

仲有時間逐個負皮

兩邊都short撚左
班「狙擊手」係唔係都話人五毛
波台d閃字gif都好煩

又一隻
5毛先會咁怕5毛LIST

奶共就奶共啦
我係好認真對待如何港獨 但絕對唔係喺道拎個咁既野做自己既所謂權力工具

假膠？
但我真係wfc 係睇唔過眼啲人點樣用呢個方法上位

話時話討論港獨個post沉左去邊，搵極都搵唔到

建議admin考慮新增閱讀全文功能：
達到某某字數以上就要撳閱讀全文至睇得哂個留言

係唔係3個月不眠不休起海水化淡廠嗰個

嘩我屌你老母 D正負皮痴撚線架 1秒都唔撚洗就出左黎

唔係 ，一開壇個陣好似有個post好認真討論

我地husky都有個bot

佢mon實架
好正

佢開定幾個分頁黎禁架？

lm

測試，仲mon緊？

條喇沙仔真係唔洗訓

因為果班都係同蔣狗一樣智障

「屌蔣仔 = 中介五毛」

真係得啖笑
你又證明唔到一定係佢比
但係就一口咬定係佢比
基本上邊個比負評根本冇人知
你自己負評自己再屈佢比負評又得
咁多可能性都可以屈落人地到

香港未獨立
政治清算就來了
班撚樣唯我獨尊仲鳩過陳雲

係呀
全世界夾埋玩條喇沙仔

證明到係佢比負評先再講啦
口同鼻拗冇意思

你過黎同我地拗咋喎